{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-03-25",
        "domain": "숙박",
        "title": "タウモテル[韓国観光品質認証] (다우모텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality])"
    },
    "text": "タウモテル[韓国観光品質認証] (다우모텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality])\\n\n慶尚北道安東市豊山邑チャントジュンアンギル66\\n\n慶尚北道安東市豊山邑の繁華街にあるタウモテルは、リーズナブルな料金がメリットで、河回村の訪問者が愛用する宿である。 \\n\n5階建物に25の客室があり、最大50人まで収容できる。客室は洋室とオンドル部屋の2タイプがある。ベッドとソファ－のある洋室は、定員は2人だが、最大3人まで利用できるベッドルームと4人まで利用できるツインルームがある。オンドル部屋は定員2人だが、最大5人、6人、7人まで利用できる多様な広さのルームがある。家族旅行に配慮し、オンドル部屋は人数が増えても追加料金が発生しない。 \\n\nバスルームにバスタブがない客室もあるので、予約時に確認する必要がある。ドリンク、ミネラルウォーター、コーヒーは無料で提供される。客室には、TV、冷蔵庫、冷房、タオル、基本的な洗面用具、ヘアードライヤーなどがある。ペットは同伴可能で、英語案内サービスを提供する。ユネスコ世界遺産に登録されている河回村と屏山書院まで車で20分かかる。",
    "QA": [
        {
            "question": "タウモテルはどこにありますか？",
            "answer": "タウモテルは慶尚北道安東市豊山邑チャントジュンアンギル66に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タウモテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "タウモテルはリーズナブルな料金がメリットで、河回村の訪問者が愛用する宿です。"
        },
        {
            "question": "タウモテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "タウモテルには25の客室があります。"
        },
        {
            "question": "タウモテルの客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "タウモテルの客室には洋室とオンドル部屋の2タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "タウモテルの洋室にはどんなタイプがありますか？",
            "answer": "タウモテルの洋室にはベッドルームとツインルームがあります。"
        },
        {
            "question": "タウモテルのオンドル部屋は何人まで利用できますか？",
            "answer": "タウモテルのオンドル部屋は最大7人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "タウモテルの客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "タウモテルの一部の客室にはバスタブがない場合もありますので、予約時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "タウモテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "タウモテルの客室にはTV、冷蔵庫、冷房、タオル、基本的な洗面用具、ヘアードライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "タウモテルではペットを同伴することができますか？",
            "answer": "はい、タウモテルではペットを同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "タウモテルから河回村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "タウモテルから河回村まで車で約20分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 396
    }
}